牙蔚有ust唔讀走去做賣料狗

伸要偷圖
俾啲料全部都閪
Gun牙蔚買反手 保證校園台手足早日財務自由

蔚B正式加入波台會員

有人唔做 去做波台狗

偷圖賣料

被蔚B呃錢

米九

其實呢啲點呃到人

女睇落表情勉強。

蝌大狗係依啲質素

佢阿媽？

終於唔係小學PE衫

唔係呃嘅
係比錢嘅on9

呀喂賣左ig ac

300 隻馬騮 每次平均買主客和

Game one : 當主勝， 主個100 隻就贏，重複上邊動作
Game two : 當客勝，有33隻中，重複上述動作
Game three : 和勝，有11 隻中

咁玩咗三次就有11隻亂買既馬騮連中三次。
基本上呃得夠多人做馬騮就點都會有幾隻場場中，佢地就會當你係神

受教了

女朋友

層主 我留意咗你好耐，你大學畢業前記得補補英文

英文有d差
似係中學IES

有咩問題 人地可以當副職 有人買佢啲料咪得囉 實有人爛賭

爛賭得嚟又聽過下牙蔚嘅威水史都知道信唔過啦